開餐前請準備晒好個人

1. 散銀
2. blockbloc, 口罩已經唔太保障
3. 太空電話, 太空咭
4. 救命電話
5. tee

……………………

And wish all have a nice meal